係咪好時機確立香港人身份?

直接割席香港政府
割席中國人身份
Stand with Korea
Stand with Italy
Stand with world

Twitter 呢啲地方發推文直接煲個身份出嚟就冇得諗?

# I am HongKonger No Chinese

望下依家連登似咩，個個都笑鳩人地話人抵死，無人記得叫緊stand with hk 時人地幾幫香港嫁啦

真 都唔知係咪網軍 定係真係有班人咁弱智